林鄭舊部AO空降教局 掌學校人事審核處理投訴

反修例風波以來，教育界屢成政府整頓目標。《蘋果》獲悉，掌管教育局內審核全港學校人事升遷及處理教師投訴部門的副秘書長職位，一改多年來由教育職系人員出任的慣例，數月前由特首林鄭月娥的舊部、資深政務官（AO）杜永恒「空降」。據悉，今次AO空降引來教育局內部強烈不滿。教協會長馮偉華也形容此調動不尋常，擔心杜永恒或身負政治任務。教育局解釋，近年局內不少人員屆退休年齡或基於個人理由提早退休或請辭，打亂高層接任計劃，杜永恒只是「暫時出任」此職。

暫時就會變長期

冇政治任務

好奇一問教育主任職系可以升到上d3架咩？

咁樣玩火，教育局班on9搬晒美金走未

跟住楊潤雄呢啲垃圾走都好正常
不過千祈唔好信話咩做住先
一係借啲意食埋個位俾AO做
一係執行完政治任務先走
一定唔會係咁啱咁橋果啲

佢之前個陳蕭淑芬都係教育主任職系升上去

雛妓入面任達華個位
咁解釋會唔會太衰？

push

“近年局內不少人員屆退休年齡或基於個人理由提早退休或請辭”

教育界白色恐怖

共狗